［不喜勿入］愛回家KC Terry基情洋溢玩hehe手勢舞！！！

有helen亂入

同場加映大小姐+送水輝